我覺得油唔係咁用，唔好浪費食物

唉好嘔心啊

點洗乾淨啊，有排洗